好無助 好恐怖 呢個世界好恐怖

點算 可以點算

你個名

抵死

ifc is waiting for you

救命 好恐怖

真係好癲 好恐怖 點落到手

救命

咩事？

咩事呀？講嚟聽吓

講啦

咩事

做咩先？

講黎聽吓

無話做阿媽就一定係好嘅
有好多都係當養兒防老

自己整做既錯誤由自己收拾，都算係一種美德

靠自己，唔怕

現實